你問我答 問乜都得

點解我條女要死？

火星距離地球幾遠？

地球上有幾多個人類？最接近個位數

點解isis要殺人？美國唔直接炸左isis？

點解你咁撚柒嘅？

除左太陽系 仲有咩星系？

幾時先有時空旅行？

點解上太空咁難？幾時先可以自由上太空？

依家全球總共有幾多洗幣？

全部答晒佢 一條都唔好撚漏 答唔晒我就追擊你到你答晒為止

點解唔去阿仙奴

樓主真名叫乜

想攞下冠軍

謝駿朗

樓主幾歲？

就快20

正

拍過幾次拖？老實答

有冇證件啊 點知係咪借刀

點解你會開呢個post？

三

無野做

無帶係身！

答我啦仆街